一人一件有心 / 唔小心做過最仆街既事

我係中三個年有日心情勁差，唔知點解攞左包朱古力奶入廁所望住窗出面飲個窗出面就係牆，望落去會見到少少人地個廁所的
而個一刻我越諗越嬲，然後一時控制唔住成包野扔左出去啪一聲打左落牆度，然後撞左下水管...再撞多下水管....然後居然入撚左人地廁所好死唔死，仲要咁岩條友柯緊屎，我就係上層望住包野滑入去，一野撻落去擠到佢成地奶

下一秒條友即刻勁大聲:「屌你老母柯緊屎 邊條打靶仔dum包奶落黎，仆你個街再有下次我報警呀!!」，我淆到即刻縮返個頭入去，然後勁大聲係咁講「對唔住比次機會」

概念圖:

Gay post

正皮係比幅圖嘅

原來條友係你...

好耐之前夜晚同個朋友去公園操gym
有一班5、6歲小朋友踩單車，父母睇住佢哋玩
我： 朋友：
：啲細路好嘈
：無啊，有人咩？啊，有啊，有幾個大人囉
：你睇真啲？
：無啊，你係咪眼花啊，繼續操體能啦
：單車窩！
：有幾隻鐵馬囉，無單車
如是者，佢不停問，不停望，我都堅持話無

其實我見到，但扮到好堅定好似見唔到
之後我同佢走經過嘅之後依然扮見唔到
佢好似真係嚇親，之後等佢驚完一輪，我先同佢講其實我整蠱佢。

小學上上下堂去廁所
去完聽到廁格有聲問 有冇人係度啊
我當聽唔到 洗完手 頭也不回走左去
事後稔返起條友有可能爆石冇廁紙想搵幫拖
但係如果我知佢冇廁紙我應該更加唔會理佢 加速走人

舊屎畫得幾靚

講個構思嘅故事俾大家聽：

從前海港城好撚多大劣人同啲打卡點/維港自拍
嗰陣返份新工，啱啱畢業壓力好大

咁就企喺尖沙嘴碼頭發呆
望住被大劣人侵佔嘅海港，諗起下午俾老細屌柒完，一時怒上心頭

download咗一啲令人為之側目嘅豬閪照片

之後airdrop俾哂啲個名係簡體字嘅iPhone人

一路挨住欄杆，觀賞airdrop豬閪俾人嘅眾生相

有啲大劣妹：幹，巧恐怖
有啲自拍嘅肥毒大劣人連iPhone都差啲跌撚埋落維港

突然，壓力就紓解了。

有個fd用ig識女嗰啲平台課咗金買咗格story,我見到之後即刻9秒9cut圖po上我個story tag埋佢問佢點解條友咁似你
個story話佢有米7,其實佢真人無

幾好笑

食咗女朋友個閨蜜搞到佢哋不和

中學要買咩愛心券，幫個同學寫左買10張

閨你老母蜜咩

這是好事 你不用自責